而家先係開始 咪放棄

由今日15點到夜晚21點有100萬人和平遊行反對逃犯條例

遊行期間777係三個唔同嘅場合比記者問點睇今日遊行佢都冇回應

但呢個特府係23點出新聞稿話比全港人知 態度照舊 條例照審
認同並尊重市民對廣泛議題有不同意見，會繼續聆聽意見，《條例草案》星期三將在立法會恢復二讀辯論

就係因為你地唔回應市民嘅訴求先會有人衝擊立法會

一切都係你地特府造成 仲叫班差老拎散彈槍出嚟係咪想殺曬班留守嘅示威者?

香港人 今日100萬人和平遊行示威 777呢個特府係當聲唔到睇唔見

到而家係咪要思考和平示威係咪可行呢?

你地再睇返歷史有幾多個國家係可以用和平非暴力推翻一個暴政

香港人無火力
點推翻
一定要靠外國

13年烏克蘭示威一開波都係咩都冇

記住 我係用暴政 唔係一個正常民主國家 咪拎前英國殖民地嚟同我講

陣式
口號
敲打
指揮

有一百萬民意政府都可以漠視
和理非非無用就要將行動升級

出呢個post 就係叫班支持民陣支持和理非嘅人思考 呢5年嚟 用和平手段爭取到幾多野返嚟

睇返歷史和理非非 係等比人屠

push

認同依家先係開始，仲未輸，所以約緊班fd 11號再出多次嚟，不如傾下實際行動點好

100萬人已經好勁
何況今日仲有人未出
今日唔得 只係策略問題
唔代表我地輸 唔好放棄

真係要團結海內外反共團體

我有留意啊
之前youtube有個流亡美國嘅新疆人
日日開台
佢有關注香港

同意和理非推翻唔到暴政 但依家個對手係大陸 就算有一百萬人都好 強弱太懸殊

倪匡30年前已經講咗要爭取民主一定要革命
而革命唔係一次就會成功

咁樣要用今日100萬人遊行事件上再一次升級

係 睇返16年魚蛋 有效率過今日凌晨好多

而家我想帶出一個訊息係特府無視100萬人嘅訴求先會有今日凌晨嘅衝擊

要捉住呢點咬住唔放同全球人講

我都留意到呢個問題 因為比所謂嘅民陣禁住曬 加上又唔以16年旺角魚蛋咁 有人帶頭 係差D

推

白貓手足

有冇九龍區既既巿民家下肚餓想落旺角食宵夜

拖得太夜
六點有無限支援果時行動
成件事可能已經好唔同

一次失敗 唔代表一世都係咁 睇返近呢幾年嘅示威 烏克蘭又好法國又好 冇一次係一開波就成功

仲有班人未醒

咁比呢個post 比佢睇

唔好將d巴士站牌 垃圾筒搬出馬路

由於係現場既人同警方好難有正面衝突
我建議想買物資嘅朋友可以買以下幾樣物件
有助影響警犬執行力同情緒 可以減低佢地戰爭力同為戰友們爭取多啲時間

主要
1. 雞蛋

2. 汽水

3. 鼓油+wasabi

利用1-3 可以有助影響對方衞生程度 擾亂對方陣營及判斷力

次要
4. 食用油

5. 波子

4/5可以有助減慢對方速度 為自己爭取更多時間

歡迎補充！

警犬有白衫企高處叫咪，左邊出少少，右邊埋少少，人地係擺陣，又會用棍敲盾

其他國家都係
有陣式
有節奏感強既口號 （我個人諗到Fight for Hong Kong）
有不斷既敲打進行威懾

今晚你自己睇下同喪屍攻城有乜野分別

暴力革命

下次經過現場嘅市民，可以考慮吓買套防暴裝備
避免暴徒對自己構成安全威脅

呼籲： 同現場人士有conversation既 幫幫手del 曬佢

但著成咁一定俾人追住黎打
有無D低調D?

認同 大家加油

你話佢係民主國家，和理非非當然有用

屌你佢根本係極權嚟嘅，你唔用對等嘅武力反抗有q用啊